[百思]我想知近排北角,長沙灣謠言係邊到開始傳?大家有無方法防?

嚇到周街都山曬就無謂啦

問警察同福建幫囉